Yo, what's up? It's Dre

Remember the first time you came out to the house?
You said you wanted a spot like mine
But remember, anybody can get it
The hard part is keepin' it, motherfucker

what is dre